[直播] 立法會內務委員會直播

李慧琼同秘書長俾反對派圍插緊點解黃色警示仲開到會

依家亂到要暫時停止會議五分鐘。

全部都唔係規程問題 唔答唔答唔答 暫停會議！

民建聯不理會記者生命安全

記者冇保險，訓左地下邊個賠，定係冇得賠

如果突然有人受左傷真係唔知點賠喎。

法國黃背心運動的 8 堂課

推